外交部趙立堅：蓬佩奧之流不懂國際關係 天天撒謊造謠

戰狼終於有新嘅鬧人方法

美國眾議院通過《香港自治法案》，容許對參與實施「港區國安法」的中國官員實施制裁，懲罰與他們有業務往來的銀行。在北京，外交部對美國國會執意計劃推進有關涉港消極議案，表示強烈不滿及堅決反對，美方阻撓中方推進實施港區國安法的圖謀注定失敗。對於美國國務卿蓬佩奧批評北京將一國兩制變成一國一制，發言人趙立堅反指蓬佩奧日日撒謊及造謠，充分曝露他對港區國安法、對一國兩制、對中英聯合聲明，以及對國際法與國際關係基本原理的無知。

趙立堅指出，蓬佩奧之流之所以跳得這麼高，是因為他們不能夠再好像過去一樣為所欲為，肆無忌憚地破壞中國主權及安全，法例為香港加裝防盜門，必將引領香港重回正軌。

要拉𨳊蓬佩奧，竟然觸犯天朝律例

咪係,國際關係係要用錢買架嘛,好似啲一帶一路垃圾獨裁國家咁

睇到都覺得柒，成班支那人只係在國際舞台威左20-30年。

借個位 會員標籤功能

突發！國安法通過 YT打壓黃圈手足頻道 扼殺言論自由？

蓬佩奧
母校： 西點軍校 哈佛法學院

趙立堅
母校：長沙鐵道學院 韓國開發研究院

肯定係長沙鐵道學院畢業生識得多

一句完美ko

火車路軌層面上好大機會係

咁又點 你惡得出咩樣 咪又係縮係你個狗屋到日吠夜吠

人哋有 78-14=64 億人信呀，你吹呀？

堅仔，咁樣講真係會睇到人好尷尬的

造謠已經違反國安法
快啲去美國拉佢啦

還我耿爽

人無恥則無敵

唔識國際關係你哋又派楊潔箎同佢吹水？

傻仔

不如話蓬佩奧已經觸到國安法
已經派咗中華人民共和國香港特別行政區警察捉拿

乜撚野國際關係？話地球最強大國不懂國際關係？

另外個兩條友去左邊？

唔爽

伊朗通輯緊侵侵
咁支那通輯pompeo

邪惡軸心國

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

其實啊垃堅咩官職

最叻係你 拉

得罪問佢
依家有咩中國同國際仲有咩關係

違反國安法 拉得

外交部: 你已違反國安法

美國國務卿不懂國際關係

堅堅牛b死了

Mouth of Sauron 小學雞隻狗

蓬佩奧已違反香港國安法

外交部又要出動洗頭艇

捉拿犯人歸案

趙立堅模擬器出咗加強版？
定係用曬啲石頭？

條猜那豬短咁多

肥蓬係西點軍校畢業，前CIA局長
牙堅叫幾多雞佢應該都一清二楚

乜撚野學校黎

俾人揸住過百兆美金向手
中農建商一鋪清袋一干二淨

齋講有鬼用
一係制裁美國
一係出095打美國本土

講得無錯齋睇佢個樣就知佢聰明過蓬佩奧好多啦

通緝肥蓬啦 搵國際刑警拉佢啦 係我就唔忍

土共而家最叻係過講笑唔會笑

日日撒謊同做謠又去夏威夷同人傾嘢？

可能同港鐵學院差唔多

正，直接開名屌人無知。

WHO 變 CHO
呢啲真係國際關係

咁快啲叫老解去美國拉佢啦

收皮啦Napkin

呢句應該用嚟貼堂啦

照下鏡先啦

支持用38條拉鳩蓬佩奧

佢仲威過耿爽

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

唔通你識咩

由鬧人地國家搬石頭去到鬧個別官員
幾時鬧埋人地家爺仔乸
成個街邊呀毛咁

趙立堅: 在讀西式點心學校畢業，懂什麼國際關係。
作為中國人的我:十分認同

野雞

你支共最叻啦

搞到依家咁成功

幹你娘你就很懂欸？

堅：蒼井空是世界的

2020-07-02: 外交部用「四個無知」駁斥蓬佩奧
2020-06-30: 官媒批蓬佩奧「謊言複讀機」 外交部：中國不是嚇大的
2020-06-27: 胡錫進譏蓬佩奧自作多情 促簽證留黃之鋒
2020-06-07: 中國批美沒人權 蓬佩奧罕有以「下流可笑」反駁
2020-06-03: 外交部發言人：蓬佩奧習慣編造謊言，為自己的錯誤找借口
2020-04-27: 中國央視《新聞聯播》批美國務卿蓬佩奧「人類公敵」

痴鳩撚線

沈旭輝之流不懂國際關係 天天撒謊造謠

咁可能佢覺得大家都水鬥水無所謂啦...

人唔笑狗都吠

1996年，從長沙鐵道學院畢業後，趙立堅任外交部亞洲司科員、隨員；1999年，任中國駐巴基斯坦大使館隨員、三秘。2003年，任外交部亞洲司三秘、二秘、副處長、一秘（2005年就讀韓國開發研究院公共政策與管理學院公共政策專業研究生，獲公共政策碩士學位）。[2]2009年，任中國駐美國大使館一秘。2010年開設推特帳號，透過推特回應關於中國的議題。2013年，任外交部亞洲司一秘、處長。2015年，任中國駐巴基斯坦使館參贊、公使銜參贊[3]。

佢個背景垃圾到